# REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего повышения

Этот сервис включает в себя два метода: получение токена и получение информации с помощью токена.
Для запуска сервиса необходимо скачать и поместить файлы в папку, где они будут доступны серверу.
 - зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry;
 - написаны тесты с использованием pytest.

## Получение токена
Требует логин и пароль, выдает токен, чье время работы длится 30 минут.
`POST /token`

## Получение информации
Требует аутентификации, выдает текущую зарплату и дату следующего повышения.
`GET /pay`

